點解d人打波要帶條女黎

好能煩 又唔係比賽
打街場帶條女黎托

想人眼紅?

想俾條女睇下佢有幾撚廢

帶唔係唔得，但場邊休息時唔好攬攬錫錫囉

岩呀

隔離d人望住唔係jealous 係心諗你對狗男女番屋企先攬錫啦

怕條仔話去打波比 佢戴，所以跟住佢

肯定係咁

agger

性暗示黎
代表佢條女個波可以比你玩

想玩多p

sorry囉攬攬錫錫都得罪你
香港地真係好撚前衛好撚開放好撚文明

可能大家都諗多咗
條女應承得去呢個又悶又冇娛樂性嘅球場你估真係去睇條仔咩
去球場招攬顧客 派下卡片咋

啲籃球佬

咁嘅回覆真係得啖笑

你都on能9

球場係打波嫁 你拎黎渣波
點呀 係d fd 波友面前攬住條女好能威呀?

個個都有女啦 但唔會帶黎囉
打完波 約條女食飯先係正常人做既野

最鐘意打撚爆個d帶女去籃球場既mk仔

型囉
疊馬囉
英雄主義囉

樓主酸就酸啦

樓主又眼紅人 好多女覺得自己條仔打波型種意去睇架 樓主一定係毒撚黎

你都on9 我正常人係街場見到佢地攬攬錫錫真係唔會好似你咁諗 雖然我唔會咁做 但好心你啦毒撚 人地鐘意點就點 關你撚事咩

毒撚論壇比人話毒撚

sorry囉 我係lihkg清泉

中學雞果時成日都有
你老味人地帶女黎曬命咋
我打完波返歸屌女 你班垃圾自已慢慢打

嬲#

咁打完波會有其他節目架麻

帶女mk打波唔夠人打失威就會開始打人

個post酸撚到

咁打完波先約唔撚得?

條女黎到又唔係睇你打波係到玩手機
做你d fd又唔知同唔同你條女講野好 講又話溝你條女

好撚肉酸

巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！
隻揪呀！
揪我吖！揪吖！
我揪你你揪我，點呀？
你見過冧友未呀？你見過死人未呀？

係咁餵波比佢 橫掂都唔入

好撚酸

有畫面
跟住比人掂一掂就大聲 ，foulllllllllll

要話比條女知係比人犯規

跟住籃底射球刷板入左就望住個地下chok個樣出黎扮型 好心啦屌

知唔知毒撚同單身人士最大分別係咩

毒撚會自卑

利申：A0但係唔覺有咩好眼紅

我見到呢啲即刻吓吓low post爆到佢喊

你爆到佢爛菊花佢條女都唔會睇中你

以前會叫呢d女做軍妓

通常班frd都有女,佢地可以傾計

其實係條女死都要黎睇

人地帶條女黎都要管

次後過左幾年就真係帶親生仔女出黎打波。

球場係男人既地方 講男人既語言

屌你帶條女黎卿卿我我 摸黎摸去
條女又話d汗好臭呀你

屌有無諗過人地感受

人地成班諗住打波唔帶黎
就因為你帶 搞到人地唔帶果d錯覺好似毒撚無女咁

其實人地打完波約左成班女飲野開房你都唔知啦柒頭

以為人地會眼紅? 笑鳩你既無知ja

不知天高地厚

打打下波鳩痕咪即場正法lo

樓主呢啲毒撚真係好恐怖

bb你好型呀

酸到 咩球場係男人嘅地方，咁大男人，抵你溝唔到女

我細個都咁諗
D撚樣帶條女黎阻住哂
大個要返工發覺帶埋去打波係最合乎效益
如果唔係波都冇得打

講咁撚耐原來係籃波撚...

最怕係帶女黎又要面
打爆佢就黑哂面
輕手啲俾佢入幾粒個樣又招招積積
屌你啦 搞到打波都綁手綁腳

個啲咩毒撚自卑,打爆你你條女都唔會中意我個啲收聲啦
你條女咁撚豬閪,拎黎做賓妹都覺得阻訂
你自己拎上山慢慢食啦

所以我都帶咗隻初音去

通常帶女打波嗰啲我都特別唔會留手搞柒佢

條女想跟黎睇下男朋友打波係幾型姐

帶條女黎打波比波友撬
通常同一班波友打波得一兩條女
果一兩條女基乎同過咁多條友一齊
所有去睇男人打波嘅女人都係雞

十年前f1果陣有個fd帶我同佢學校d人踢波，有條友好似帶左佢表妹來(應該係同年)，之後俾人炒4:0咁上下，踢完成班係度講炒幾多球點點點，點知條友無啦啦發癲勁大聲爆左句三零咋，果下忍笑忍到勁辛苦

真係唔話你地on9 唔得 帶女黎有咩問呢？。
有d人平時返工 已經冇得見條女。唔通整係陪條女行街咩 甘男仔都會想做鐘意既野嫁啦 甘果個女仔同陪自己男朋友打波 拍下拖唔得既咩
如果係甘 你地真係唔應該出街

最戇鳩係有女係度d撚樣即刻扮勁
死去都唔撚交波博表現

有加乘，整體能力+50%

打完波食飯跟手扑嘢

守波個陣又要扮到漫不經心，實際上勁多小動作

見親打波帶女果啲一係好柒
一係好撚大隻

等跟隊果陣都有波玩

幫手睇野

你女人黎 講野咁八婆既？

細個會諗有無咁既必要
不過大個出來做野發現時間其實唔多 所以拖女打波都無咩問題
好彩我女朋友都中意打籃球

威囉英雄主義囉
實際係D女睇得多覺悶同曬，就唔會跟你去，咁你去玩咩波都無人知囉

守波個樣cho到好似好hea
死鍘比人clean block 大嗌foul呀 之後撥一撥頭髮

心諗守
收皮啦當你自己周杰倫?
你條女成程禁電話無睇過呀

唔係話唔比你帶條女
你咪兩個去自己傳下波囉無人 阻止你
你番屋企車成個鐘都無人阻止你

但你係球場打黎打去又攬又錫想曬比邊個睇
人土地黎打波嫁 專重下啦渠頭

成個post加埋得呢位清有女

典型A0毒撚PO
關鍵唔係做乜，而只係想陪住對方囉好冇？

打打下波 會唔會中場休息
係場邊啪啪啪

順便渣埋波

因為佢想烈日當空曬死自己條女

唔帶條女黎點打波呀？
你用腳射波既？ 足球呀？

其實帶真係無問題, 無影響大家正常發揮就得
你中意你都可以帶
你唔中意帶人地都唔帶得? 有無諗過關你撚事?

有邊幾次係正常發揮呀
條女係度就上哂身
搞到人地守你又唔係
放你又唔甘心
幾個fd 都係咁

同樣道理
我都唔明點解約成班麻甩佬出黎去機鋪打機
會有人帶條女出黎

通常啲fd帶條女嚟就即刻想威比條女睇
以為自己可以一個打十個

有時候約左佢打完波食餐飯
大家住得又遠，唔通要返屋企等佢打完再出返嚟食？
企下籃低又唔阻你地打，得閒又可以幫手買下水
只要唔太親蜜，靜靜地企係到就得
利申：佢啲波友都覺得完全無問題

能你老母

因為條仔想玩露出群P

樓主酸到出哂面🍇

你理得人
除非佢影響表現搞到隊友
咁唔滿意你咪帶自己條女去

見親人帶女黎打波我都會成日一個唔覺意車個波出界

咁條女打波叫我去睇得唔得?

咁有d女仔又真係中意睇自己條仔打波/踢波嘅，吹唔脹

不過攬攬錫錫就

有問題又話你知咩唔通
人地話你就大家無癮啦
到時你又覺得人地酸

條仔通常都唔會想條女黎

但女朋友死要跟埋黎

我試過

連登仔真恐怖

講到尾都係葡萄姐

葡你老母咩
把自己看得那麼高
唔想放假出去到波都俾啲豬閪窒住道氣炸
唔知醜

🍇

咁係你識班mk係咁姐

如果次次帶黎條女都係唔同人，
都咪話唔🍇酸死你班毒撚

為左引你呢種玻璃心眼紅, 上網開PO囉
人地冇損失, 仲係背後笑緊你酸
你就起哂鋼, 嬲到咩咁

你話邊個贏?

有時係唔想帶 ， 死都要跟

開個post屌柒你個渠頭有幾難

條女想跟嚟睇下都唔俾
你估好想帶條女嚟睇自己柒咩

之前去打波有條友成日帶條女黎
打波打到好似做show咁
最On9係佢係咁死搶個波毒食又射又剷
但射極都唔入
入左之後仲要chok返個死樣先難頂

btw見佢條女一路睇電話無睇過佢打波

咁係你啲fd on9啫，唔關帶條女既問題事。

不過真心
試過有一次同人打, FRD搭FRD
果陣冇為意條友有帶條女來睇
就咁照番正常實力打
認真mark

事後佢居然叫佢d frd 同我frd同我講, 話我打波好有問題, 拎位頂到佢

心諗...麻撚煩....比我封幾球, 自己籃底又把握唔到
事後仲要嬲

姐係帶女去睇係冇問題
但自己有番少少斤兩先好咁做
唔係真係難為D兄弟
同埋... 真係唔知果D人, 好地地打波好無辜
你叫我唔知情底下點配合你個程度

晒命，放閃

因為女朋友在場外就可以出醜

咁佢打波嗰陣我咪可以係隔離溝佢條女囉

想型想威囉

但弄巧反拙

屌曬你班渠頭老母

屌最撚憎人帶女打波
利申酸

咪係

咁既樣都有女咩事

帶黎無問題
屌你我個Friend條女柒到豬西咁都帶黎
見撚到都作嘔

大家不如討論左點解呢條柒頭會有女先

關你撚事咩

帶女又得罪你

收皮啦鬼唔望你條女比d波友輪住中出鬼畜地獄

所以你話識到條女係打波，你話幾正。
我有朋友就係咁, sweet爆，又可以屌尻個男朋友咁樣打得唔好，sens屎唔夠

曾經有女仔朋友同我講，唔一定要靚仔

點解唔可以係女朋友想睇下男朋友打波所以跟去呢？

唔好咁啦

想條女搵狗公送綠帽

不如討論左你點解咁酸先？🍇

我試過比賽，場邊又係多條女。

原來係球證條女

酸乜鬼 有女可以係好彩 但唔代表你有實力
因為女係over the counter ge 野
只要有買家 那怕得一個 都有成交

但最緊要都係自己有實力
如果要我個樣同相中位渠頭文交換但有佢條女 不了

我自己都大把女

都係果句 有唔代表要曬
有唔代表要帶埋去球場攬攬錫錫

條友個樣有咩問題？大把人唔靚仔都有女。

個樣咁都叫無問題?
成個歷蘇咁

關你撚事咩柒頭死毒撚
自己冇女就唔好扮有女啦
起度唔底得人就post人地上黎
當哩度公審台咩
定還是人地真係靚仔過你條女比左帽你戴呀

個樣咁都叫有問題？出吓街睇吓，大把香港人樣衰過佢都有女。

不如樓主自貼自己個樣出黎睇睇先

人地帶女黎反而激起我既狀態，打得落力啲

大把人樣衰過佢都有女唔代表佢唔樣衰

有冇巴打同我一樣，見到對面有女都會特別落力屠佢條仔

男朋友唔俾我跟過去睇佢踢波，我估係佢費事被我見到佢柒嘅樣，破壞佢想塑造嘅形象。

傻啦，你以為係想睇男朋友打波嘅英姿？
實情係想yo埋啲兄弟
買下野飲請下野食俾下紙巾
打好關係之餘又姣下佢班朋友，多多溝通

好心啲mk 收聲啦
有女好巴撚閉咩
欣宜都有人溝啦
人地唔講出口話你條女豬閪就當上菜
一係就知自己溝女難
於是溝到就也文也武
兩種人都係柒
更何況個問題根本唔係條女度
係啲男人度
如果就算有女黎都正正常常打波嘅就收聲啦
唔撚關你地事呀

大把人樣衰過佢都有女咪解釋左點解佢都有女
人地將幅相upload上ig乜都冇做究竟有乜原因要放上黎討論？
幼稚到呢

正解
屌曬d mk老母
有女就要曬 on99咁

仲有果張ig 唔撚係我貼 自己回帶
點知成班人話大把人樣衰過佢都有女

究竟係咪認同佢好樣衰 但未係最衰所以有女正常

同埋咪撐條歷蘇啦唔該 樣唔樣柒大家有目共睹 靚仔就一定無份 （咪撚話自己中上）
盲撐只會令人懷疑你係咪相中人

人地發揮成點關你撚事咩，乜鳩都要管
根本你由你打佢由佢打，毒撚真係恐怖

打保齡就真係你有你打佢有佢打
你唔落場自己行埋一邊射罰球我理鳩得你
落場打無論做隊友定對手都係影響緊人
真係分得開就無人屌啦
無腦真係恐怖

唔敢直接答我？
我冇話你放上黎，但你係第一個死出黎話人樣衰對人評頭品足，已經睇得出你有幾幼稚

樓主#1係屌哂帶女睇波既人

貼出黎唔比討論?屌你呢到討論區黎
我無評頭品足 我直接話佢柒
係我論點唔好 其實咩樣都會有女 行出街就知

但唔好成日諗住曬命啦 屌周街都係女呀有幾難溝

係咪等下男朋友又唔得
咁我又唔係打打下去恩愛
休息時間關你撚事咩
酸你就酸啦
網上面你話有女咪有女囉
實信你架

定係你條女唔帶得出黎見人炸

話人樣衰/柒咪係評頭品足囉

貼出黎果個已經on9，女友睇final都要貼上黎？睇final都唔得有咩問題

正常人應該係覺得貼條友on9，你就不斷搵野踩一個三唔識七既人

酸味重

樓主=tim爺？